交友app CMB死左server ?

有無巴絲有玩但都係入唔到個app

係，已好返。